「集思廣益」邊部高達最廢？

我先！一定係陸戰型鳩達係用一堆垃圾砌出黎嘅量產型Rx-78-2

識閪咩你

開錯台應該係動漫台sorry

跨作品好難比
設定上好快就冇電嘅SEED初期5隻 一跨作品就一定輸
吉姆都有核能

G gundam 系列算唔算?
強只係駕駛員

你係斯羅？

神高達

對戰game絕對係 rx78 5

玩豆唔夠b3虎同飛虎好

玩beam？用返78 2仲好

火箭炮？用吉姆仲好

斌？

剎那

金色關節嘅Strike Freedom靈活性都輸俾渣古II

陸戰型高達先型喎...幾有戰爭味

入黎就係想講佢

如果gm算量產高達嘅話

巴力